有冇人秒回我-點解又係我

你心急豬囉 唔理人囉

好難忍激情自拍

下一句想打；想約你

慘, 見到魚皮助攻緊

又話中出妹開

想睇下面多d

來吧來吧 不過四至五我基本都有野做 要再詳談

諗住留比中出妹嫁

ok
呢到環保

豬豬冷靜D

呢到做環保
叫佢開

真

本來都想回人 見到你個留言停左半分鐘

好溫柔

做乜野有負皮架 我未見過秒回post 有負皮

香港無極光睇

忍緊酒

去冰島!! 三年後既目標

me都負皮

典解 我最信任就係你

加拿大都ok

去過兩次探人都遇唔到

有冇人秒回我 peppa pig

可能要走上格凌蘭

我都想去仲未的起到心肝諗幾時去

me忍唔住硬曬

每年10月到出年3月先有喎

又係你

環保

我生存緊

一晚爆左，好勁
中出妹好有靈性

爽

餃

Miss餃

我以為回錯 屌

提一提
不定期飲酒團 （自己加名）
1.豬豬
2.勁餃
3.靚摩
4.型雲
5.大好人爽
6.大個女係皮
7.咸蛋毒餅

不能飲酒團（自己買益力多）
1.明明
2.咸蛋毒餅

冇啊

搣時餃

乖

水水hi

留個名

屎繼續吹

仲未乾？

你仲唔訓

放假連街都無力出個啲就生存
我呢啲就純粹係個人懶同無朋友

乾了 快訓了

你仲有毒餃

訓啦

巧

要熄登了

你好啊 咁客氣做乜

窿裡極渴望

眼訓了

見你係水上飄緊

有假放 我留比自己啦 仲陪你地食飯 咪搞我

我訓了

典型毒販

熄登了 早抖大家

冇可能 我係房坐緊

快熄登

咁晚你個安啦屌拜科

連登？

過去多屎

我又無咩所謂唯一要求係唔好要我早起身

好多光唔止一點

醉酒話

水上蠟光晚餐

我個人反而訓得唔耐 做唔到話訓十幾個鐘個啲

大海是我家
連登靠大家

醉？我都想醉下

比人抬返屋企好爽 唔洗自己郁

放假訓超過12個鐘係等閒事

快啲齊參加

我今日其實早左起身 我返2100 3點半就醒左

訓晒啦？

早咁多

為左你，醒返

參加乜野？

所以去左食tea 再 恤個髮 再返屋企 執野返工

多謝你

Btw聽朝要幾點醒

今晚會眼訓

參加你家

頭先咪眼訓左

其實最難挨係0400-0600 一過左就好快過啲時間

一陣我地訓哂無人秒回仲眼訓

你話你尋晚三點訓架喎

hi

差唔多啦沖個涼吹個頭咪3點

到你接力？

命硬

咁要補時喎 你沖涼吹頭都回唔到po 唔計

仲唔訓

我話3點訓無話秒回到3點所以唔洗補

差唔多了你秒回住水仔先

好啦 你走去沖啦

hi 水哥

唔敢當 比面嗌聲水仔得啦

做乜兩點半都唔訓吖

返緊工

好得閒

係 得閒到 聽朝 先收工 但又唔可以點訓

翻咩？

自然醒

工程

連登一家親

唔洗返工/學咩？

夢中見

訓啦柒頭

交左聽日唔返

我係豬頭

點交？幫我交埋ok?

訓啦豬頭

幫你交水費

啦夢發

豬頭已登出
登登登登～

豬頭已登入

唔開心

顯示為離世

請講

您剛剛已送出來電震動

交比你 呢到 我要整啲野 一陣返

做咩事姐

好懷念msn個震動

秒睡豬

真係眼訓咪訓囉

水水已登出

秒回我 快

你係邊到copy？

係度

狗姐

hi
5 sleep?

水仔
我要做狗都未訓

準備

Not yet but almost

你都未訓啦

有咩做

U need work

準備訓

nite我就訓唔著

咁吹完頭 好快訓啦

你好似早兩晚都見你呢啲時間上水

凌晨=9up time

我準備架啦

Party time

打後兩星期晚晚都可以見到我

no ppl

Me work time

快啲

what work

Many ppl if you want

點解嘅 但我未見過你

where

Me

拖延症
要拖一輪先去沖涼
再拖一輪先吹頭
再拖一輪先訓

u need sleep

Almost only

Engin

瞓瞓下醒咗 瞓唔返

我返夜 無聊搵到呢個po 我兩星期後轉更

想tune返做日常作息時間

小寶寶食蛋糕

add oil

Sleep again

諗起就餓

歡迎搵我地 雖然我比較少上水
野生返工狗

咁點解唔得

但係你聽日要做狗喎要快訓啦

咁做咩仲喎訓？

失眠了

野生？點樣捕獲可以？

搵嘢食！

試下再瞓 早抖

好似你今日咁好彩先會得

Goodnight

係咪有野唔開心 講出黎比我開心下

失戀兩個月了

嘩 咁我咪要去還下神一陣

輕鬆仲有4個幾鐘

強烈建議你去

既然係咁 我講返三樣開心事比你知
-就出糧
-返夜開心子
-今晚搵到呢個po打發時間

why返夜開心。。。

唔好講笑 之前全條船啲人都覺得好黑
所以買左啲燒肉雞 衣紙拜過下神 拜完真係好左

你行船？

返夜 冇咩王管 又少野做啲 又自由啲

海上工程狗

成條船啲人番工都係睇住部機郁？

搵好多

唔係 有啲渣水喉 有啲雜工 咁如果teamwork 啲
咪冇分你我 邊到有野做 邊到幫手 一齊搞掂一齊hea

傷身！

hea

唔愁三餐 仲可以得閒加大m記

係點 新黎 想知

唔使知 冇人知我真面目

想知

唔係唔靚 仲有咩揀

冇

下面答左話想知

肥柒矮毒窮=我

想知有幾肥柒矮毒？

窮 有手有腳餓唔死嘅

100分滿分我拎300分

咁樣姐係講大話 滿分仲有得高

係

你都幾誠實 話你講大話 你話係

飲保力達蠻牛

ok

得你唔洗訓=.=

你呢？聽日又唔洗返？

唔洗

搞清楚 唔係唔洗訓

係聽朝收工先訓

點解？off？

我地訓先了

廢青生活

好啦 好夢連連啊

約左人12點但仲係無睡意

12點咋喎 咁6點先訓都得啦

恰著咗

會唔知醒！

又錯了

點解唔加埋我個名

我愛狗姐

又爆

浮個水

喪個水

Hi

wow

個個都咁早起

早晨

琴日係咪有人想恰我

出出豬
溫書啦

番緊學校自修室喇 冇心機溫

歪

冇心機呀狗狗不見了

點解又係你

佢見到你唔開心都會唔開心架

乜我只係值20分炸

唔合格

最近同女朋友之間出現左啲問題，搞到佢好嬲，唔知點再面對我咁，求各位幫我集氣，希望可以令佢回心轉意。

女朋友仔我好愛好愛好愛好愛你架，俾多次機會我，唔好走啦

信我啦，我會改架啦，俾我同你一齊行落去啦，好唔好

（非第三者問題，問題在於我處事未夠成熟，成日做埋啲嘢比到壓力佢）

post上去十萬個激嬲女朋友問問

慘了
走了

溫書未

前日考完
4月頭先再考

知道豬

咩事

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

Mola mola

熊仔得兩分換唔到小金

原來我只係值20分

20分都唔夠換

Halo

出出

我乖

冷靜啲

早呀

今日好熱 成身汗

做咩最近夜晚唔見你

好大味

幫你抹汗

臭秋

有女

唔駛喇係咁出

幫你沖涼

開心了

真係好羨慕了

雲清（有女）

留返今晚

介紹男人未

可以

臭崩崩

好掛住你

溫好書未

BB

著褸熱 除褸凍

做咩呀

唔c服了

冇影響 沖完咪香

抖下

番工

差d想咩都唔著

臭親路人

唔著禾g持呀

我都係

日日陪我瞓都唔夠
唔好拒絕我啦

食緊野

嚇死人

咦！

食飯

成日都係咁

禾艾梨

水水呢

JJ你點呀

留名想睇

豬豬

未未豬

miss u

無錯
你要升大學了

是自己加名

出出你好

你無愛情

佢有我

慘了

ξ_ˇ幸福的微笑吹往天空◇××〞×∥

考完就可以去玩架啦

又拒絕
我走了
要消失了

咁我消失
討厭我了

餃餃豬豬唔要禾了

Halolo豬

乖 我要你啦

no can

5月9考eng oral?

你都唔要我了

“___。×|絕望,,]

冇你份

都未完

珍

又打

好快炸加油

你抵打

好啦
打死我啦

唔准

習習
准你19分就可以有小金啦

唔換了 儲唔到

又唔要我了

得兩分

負三分

送多十分比你
差9分

慘豬了

唔怕

有煩惱

在

訓死左

就黎臭親自己

訓得好

罰你計多次

差7分

又唔岩

無話唔啱

你知我數學
嚇親我

罰抄咩好

上次個張我仲keep住架

震死你

﹏幻境和現實〞一切模糊

傻

who

日日拎出黎J下

j埋線

震埋禾

自己抄有咩好j

J自己啲字

唔好j小妹

Yes 點解會知既

知道

唔好ff

☁

why

恰你

恰

你係字

我要恰mk

好串

無恰你喎

🐻

肥雲

幫你打散佢

支持

我好好

起身了 秒回我 快

水水

你係咪小熊維尼fans？

浮雲師兄你好

水水在

好聽就乖

唔係

點稱呼大佬？
呀金 呀太 定呀軟？

No 大佬啦

熊仔的小金

熊熊

在下小金

切

屬於你？咁我唔要啦

切我

小金give me 5

禾係習習的

5

邊個係習習 出黎見我

唔切 車～

你自己講既

👋咁樣啊

你好呀，今晚又陪你吹水先

加入恰mk

我陪你定你陪我啊

咪臭係

我陪你

咁我留力 恰多陣先

水水已離開聊天室。

扯

熊熊就係習習

你每小時2000蚊

熊仔

好
豬豬已登出

👋🏿

3個一齊圍你

咁黑既你

唔好歧視我

惡到

我咁肥唔驚

浮仔

金仔

小浮

行緊街

唔會呀

我

小金

join

我 嬲 死 你

開心無？

Come

劍仔

狗姐好好

邊個恰你!
打7佢

自修完喇我

冇人要 好鬼好馬咩

今天小妹還是很不習慣沒有你的日子

呀水

@馬馬

不了 我唔啱佢

頹呀

go

y ah

新工如何?

🐴

未開始返

就係等你選左工先幫你占
嘿嘿

占未！！！！！！！

我要知感情

好

黑手黨

今晚講我知？

尖！

算你識做

今晚！！！！

孤獨終老 長命百歲

習習我細細個已經聽過

扮咩後生

嗯

呢句野係扮後生咩 明老喎

好！

你咁欣然接受我反而有啲驚

批准 你地攜手終老

我等你

唔怕了

你細細個都未有習習

狗狗不見了

支

Halo氹我笑 ok?

bu吱吱

習大

攰攰子

唔係番工咩

收工啦

勁了
訊息從床上發出

不見不散！

等你！大約幾點

無手

狗狗

辣姐

49

真係好熱
收工

19

29

肥婆隻雞甩哂毛

食緊咸青口 你問我答

咩黎

綠殼菜蛤，綠殼菜蛤中國大陸稱為翡翠貽貝，港澳稱為青口，俗稱「孔雀蛤」，隸屬貽貝目殼菜蛤科股貽貝屬的動物。

同邊個食

食糖未

答啦

想食

食左了

好好食

痾左兩日 痾埋右

我識嘅浮仔唔是咁架喎

乖了

幾時請我食

不嬲都乖

食咩黎

港女金

虛脫未

全名 香港女仔-小金

唔請真毒

想傳染我

臭金

一齊病 ho sweet

傳染麻疹

你又知我噴左臭水

有我

唔想sweet了

咁目標好似唔係我

男神話你臭

後躝著晒火

同你sweet咩
搵女女啦

有打MMR

🔥🔥🔥🔥

打左兩針都中

忍番啲寶礦力啦

好似我咁真毒唔出街咪無事

咁點溝女

唔溝

係你

木女了

佢話我香

佢話我仲香

幫你吹下🌬

溝就有咩

威了

等女溝

我驚我忍唔住

索你

有仔就收皮啦

小妹好索

食錯野？

等運到

sl!

唔同你sweet了

教我

唔想知

女女呢

唔緊呀

應該係

好飽

各位

買晒啦

旺旺

係咪仲係痾水？

你食左咩先

你因住缺水

bb

miss u bb

me too
mama

爆少d菊花啦

好似你個名咁

me too

典

mk jai

mk post

你返晚上幾點

九點正式上線到聽朝九點

呢到暫時我睇場

泥巧

係係豬！

豬豬已登入

準確啲來講
夜晚九點上船
聽朝九點上岸

歡迎光臨 水水任傾唔嬲秒回到你怕聊天室

勁了

u mk son

雲b牧遊記

咩典先

顯示為忙碌

依家熱定身

miss me嗎？

└═＊到了現在…我還捨得放手嗎??☆═─

字典

木有

你好

茶字典

我好你好大家好

熊仔剛剛已送出來電震動

冗員

熊仔已被踢出聊天室。

癡線 有野做架

Btw 為左你地 我啪左罐UCC齋啡

me今日好乖乖

想飲

熊仔已被邀請加入聊天室。

仲有咩？

有幾乖？

慘到

有野做到得閒秒回

依家唔興啦 興feel 屎

你飲野點會為左我地

唔知

超級乖

興水水

我又唔係長期秒回 七成時間啦
每個半鐘 要做15分鐘野到

溝仔皮

有幾多人一齊

me完成消失左

飲左會冇咁眼訓 怕你地訓著

溝女皮

溝仔雲

有女就行開啦

真嫁？

◇*…這一刻只想緊緊抱著你"＊]]

聽講連登冇女 有都係仔扮

比你發現左

點完成？

完全

一條船八至十個到啦

咁小冗員

真無扮工？

DLS 你係邊到copy

溝女熊

🥔

真
你唔會搵到我
出黎都係留個名就走

唔可以恰皮皮
☁

浮雲恰我

唔可以恰雲雲

浮雲肥屎大隻

恰mk雲☁

好嘔心，雲雲

50%水

好員工

摩摩

風水輪流轉

我係雲雲

DLS係咩意思

爆菊未

痾兩日水因住痾到脫水/electrolyte imbalance

me no mk唔怕

小妹係mk妹

你唔好扮我
我先會有女女保護

所以恰你☁

me真毒有人錫

冇仔

Diu La Sing

好過分

唔好成日恰黎恰去啦

要繼續蝦蝦霸霸

搵女朋友呵番

💧

係mk雲郁啲就打我

威到

做mk去威

但係我地唔恰黎恰去仲有咩好講

佢郁埋我 驚驚

知驚未

講下天氣囉 太陽好似落左山

好有營養

你唔好逼我

我嗌大佬出黎收你皮

召喚！@豬豬

講下點識消防仔仔

今晚好多雲 見唔到月亮

大家都見到我

逼真得唔得

消防大隻仔
以前成日望到佢地出黎打波

溝佢

去消防局

打散佢 ☁

消防局仲請唔請水喉 小妹應徵

我未到見仔就溝嘅地步囉
我仲覺得自己好細個

我好厚 打唔散

成日成日唔著衫衫係到打排波

消防仔仔咁正點忍

你意思係做水喉？

🌧

瀨尿

上次我家姐踩單車唔小心係消防局門口炒車，損左
幾個消防員出黎幫佢消毒傷口

驚到瀨尿

有啲難度

佢特登架？

我會受不了

你去消防局 我打到你仆街 等佢地出黎救你

賴水啦

渣架

小妹都係

唔係，但好正咁

咁你識做啦

佢地會打到你仆街

你家姐個陣幾大

同消防仔仔玩sm

嗰時未結婚
未十幾20左右囉

叫佢地拮你

小妹日日都去仆街先

快

join
自編自導自演

咪同我爭

約你係消防局門口隻揪

宜家

唔洗啦 再仆 好大獲

尖尖尖

本身都輻射樣

幫我佔下我未來同事靚唔靚仔啊

大隻靚仔 仲會主動溝你

啊！

然後利用你黎識男仔 最後識左我

你今日乖唔乖

噢 星期日晚都要返

清明都冇得放

又同我爭仔

好乖

我都要
但係返pt

好多大隻靚仔想溝我

姐係來緊要踩多七日先放

me出左名係鐵人
之前都比同事提過話我唔休息嘅

返還返 要足夠休息喎

有假期都冇人約架啦

因為有我

唔準講野咁mean啊屌

恰佢

真理

真毒

你睇佢
me唔開心
me走了

唔好咁玻璃心 叔叔係到 乖

嬲你了

大隻靚仔氹你

叔叔
佢好衰

你就行開把啦

再笑人 打7你

唔係講我 我肥毒

九點啦 Oh 上船打卡

出黎隻揪

肥毒瘦撚

走了
留係度會比mk雲恰

恰番佢

走去邊都會

要你幫手

幫手+1

你唔係打柒佢架咩

冇你邊夠力 我水黎咋

唔渣點會流水

狗姐唔見左

你好，叫我?

下年先應丫 嬲啊

海上拜山

你係馬

1001 is me

岩岩沖涼

有冇人想睇我既行李！

無

水水呢？

水在人在

有做要做呀你宜家

原諒你一次咁多

班mk恰到走晒？

得返我既？

你！

你想問有冇野做？

大喬？

我趕走左佢地

流水

想問有咩要做

好勁

臭架

首先要坐運輸船 到 自己隻船
換衫 準備生產

（依家仲係運輸船，未到）

有冇小喬豬

多得你比勇氣我咋

唔臭又點吸引你過黎

坐咁耐架？

佢好似訓左

我無比到喎

屯門碼頭上船 坐到機場附近

無過黎喎我

唔怪得

有啦 在心中

過左架啦 在心中

我無心架

好彩呢期唔係大西區
西區收得好差 連wtsapp都要load

更加唔好講連登

無心會死架喎

同你心靈相通架嘛

好差

所以死左

我呢

1001

同你馬到功成

唔係 馬豬一家親咩？

你閃出黎搶？

我同你一家連登

甜死人咩 豬豬

上個水

水水搶左佢啦，想你今晚主場

我好咸架

辣哥

唔洗客氣 邊個主場 我都係秒！

豬姐

我閃先
你地慢慢
連搶兩個post我好攰

我唔會1001

所以